喂啲野食好撚鬼

萬一對家落毒點算 認真

點解咁講

11.14 曙光行動 繼續三罷